2007年7月1日
ホームページリニューアルキャンペーン実施中！
ご好評につき期間延長！8月31日まで全ての施術を特別価格にてご提供いたします。

2007年6月15日 
 毛穴やにきび跡にお悩みの方に朗報！お肌の入れ替えわずか21日間！
フラクショナルローラー（12万円相当）BLOGモニター募集！
抽選で50名様をモニターにご招待！
詳しくはこちら 
 
  
2007年6月11日 
 注射だけのバストアップ！ヒアルロン酸による豊胸術、ヴィーナスバスト登場！
  
    
2007年3月20日 
 エルコーニアレーザー導入！脂肪吸引１０％OFFキャンペーン実施中！ 
 
2007年3月13日 
 美容皮膚科（品川院限定）ページ追加しました。お肌のお悩みはお任せ下さい！ 
 シミ、そばかす、にきびに。スキンケアでお肌美人！フォトＯＰＳ（顔全体）初回お試しキャンペーン実施中！ 
 フェイス脱毛（顔全体） 初回治療費半額キャンペーン実施中！ 
 

